斯諾登俾俄羅斯送返美國之後會受到咩對待？

諗起都驚

我會救佢 你放心

睇你點搞架姐 侵
問我地把鬼

佢係問我哋意見
燒死佢

考慮下

你以為支那咩
對呢D人士做咁多陰質野
天滅中共!!!!!!

講真我唔覺得佢番到美國會有咩
加上而家係侵既政府
唔似得以前

坐電椅

侵講過話死刑

好似仲有愎復水刑

出賣國家你話呢

左膠會死晒出黎，言者無罪

做25仔要。。。。

知唔知佢咁爆一爆害死幾多美國特工

美國有啲州有死刑，如德州

呢句真

犬決